東張閪望男主持 :成日話.一滴血幫到好多人

有冇專家講下係點解

咁一滴精應該幫到更加多人喎